APM2樓男廁有貓叫

我係APM男廁聽到有貓叫
唔知係男廁定女廁
有無手足知道係咩事？女廁我入唔到

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

琴日德福有貓 今日到APM

性感小野貓 wow

Lm

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個個廁格都爆
我淨係聽到好大聲慘叫
唔知會唔會係女廁，女廁男廁貼住

2樓係food court嗰層?

UC啊
Apple store 上一層

Push

聽唔到有喎，支童喊就有

係男廁最入個幾格會聽到
5,6分鐘叫一次

從前
有個強姦犯因為衰強姦而比人拉左入獄
又有個性變態因為姦屍比人拉入獄
仲有個gay佬因為玩肛交比人拉入獄
有一日 呢三條友係監獄吹水
強姦犯：如果有隻貓係我面前，我會強姦到佢死為止
性變態：如果你姦死左隻貓，我就可以姦佢條屍
呢個時候，個gay佬就話

Gay：喵

我喺女廁呀，唔知係咪太多人聽唔到

變態佬

Btw 應該唔喺廁格，因為格格都爆滿，有貓冇理由冇人睇到

樓主有冇同管理處講

我同個清潔工講，完全溝通唔到

唔知會唔會係牆身夾住左

真係唔知，我喺廁格留咗陣都聽唔到，樓主搵管理員啦

可能喺啲通風位？

邊位清 扮貓叫呀 ?

好噁心

有機會
一陣同管理處講

係扮就好啦
唔洗擔心
但係應該唔係